點解開飛行模式會熄wifi 但係又可以手動開返wifi同時維持飛行模式

飛行wifi

因為飛機可以用到wifi

因為wifi可以飛

咁點解要熄我wifi

永遠飛行模式？

先後次序問題...開左飛機mode 熄晒網絡，你又想係飛機用wifi 既話，佢又俾你自己可以開返wifi

當客機處於 10,000 呎或以上，您便可使用已配備無線網絡功能的個人電子產品（平板電腦、手提電腦及手提電話）收發電郵、瀏覽網頁、網上購物及與親友保持聯繫。

通常要飛到穩定航空公司先開wifi比你，起飛同降落會收番

飛機冇WiFi，全程唔比用 cellular / wifi

就算飛機有WiFi , 升降時都唔比用. 因為有可能做Low Visibility Operations(LVO)，要用大量儀表

民航處規限定黎,香港出牌嘅航空公司要跟
Airthworthiness Notices No. 108 USE OF PORTABLE ELECTRONIC DEVICES BY PASSENGER ON BOARD AIRCRAFT

但係飛行模式可以開ｗｉｆｉ

講極都唔明，係咪智力有問題

似係你唔明
唔係樓主唔明
飛行模式可以開WIFI
咁我一上機就開WIFI
你咪一樣會有問題

因為天下武功 wifi不破

似係你唔明
飛行模式只係方便你一個制就斷絕晒所有通訊
上到機，正常應該要自律熄電話添
手機入面既飛行模式只係為左方便用家一個制就攪掂
講到尾哩d只係講緊乘客自唔自律，唔關手機事，所以唔需要針對個飛行模式